新手唔係問題，但唔好乜都靠問人

好多人話買GME同AMC實賺 就走去買
發生咩事啊？咩係沽空啊？幾時先會升啊？
乜都唔知就靠上黎問人
任何投資都涉及風險
自己啲錢可唔可以自己睇緊啲？
唔好講到好深奧 但有啲嘢自己google下都有

利申 新手 仲學緊嘢

見啲人問點解會跌 笑撚死

最好笑係見好多Ching好好人
又貼圖又解釋咁
但下面總係有人唔追po再問
或者話都係唔清楚 可唔可以解得清楚啲

唔識sh當你英文term唔熟
但琴晚我都想屌，「點解盤後會升跌」真係

“We are not here to make money. We are here to make history.” ，新手問得啲咩，又期權又沽空，預交學費輸晒唔痛咪志在參與下

明明sh係我哋贏嘅方法
連自己點先賺到錢都唔知就入市

但我見到連sh都有人問係咩
你知先去試 輸咗先叫交學費
連自己輸咩都唔知

我只係想知散戶嘅SH量佔shareholding嘅幾多%？

自己睇 google gme shareholding structure
你assumer non-institution 既都係 散戶啦 。
再assumer 散戶都係sh。

其實有啲問完都係會跌少少/升少少就走

我都有朋友話見晚晚都升
早知GME 100買300賣都有賺
晚晚坐過山車嘅聽完都想打佢哋一獲